今次呢單野 完全無任何"炒車"成份

依家衝出黎話炒車既人 明顯大家越講佢就越驚 大家知咩事啦

我信係警察扮示威者
無啦啦點會走入人郡中間返工，on9架咩
你都唔會走入愛港集會中間啦

用水撥開鐵閘

一定有人扮示威者既啦
炒咩車

比著你係狗 你會唔會混入示威者到返工 仲要影相咁on9

事實證明

炒車post多到

返工會揸水撥、手包保鮮紙既咩

Push

真心應該係想混入去既

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

屯門交通警凌晨去個比人圍緊嘅警總番工上次個大肚婆同癌警番左未

得三毛先會講"炒車".

黑警仆街死

差佬扮示威者斷正